今晚開花去貼文宣啦

呢幾日都冇做文宣

有時唔洗下下硬打既，轉個方式抗爭都得
比勇武叉叉電 比文宣組做下野

呢場抗爭要贏一定要學識剛柔並用

勿拆黨鐵！！全民被罷工！！

三樣香港人應同樣憎恨既野：
政府、黑警、黨鐵

呢三樣先係主線
你個啲乜鳩紅藍店，我理撚得你幾時搞？
個啲要休息，冇問題，但黨鐵而家咁撚樣你都唔食住上，令到全港自動罷工，咁我真係代表我全力支持既香港政府多謝你為香港既經濟服務

推！

推

大家緊守崗位，記得四大原則。

10月7日

和理非：
1. 貼文宣
2. 唱歌
3. 追悼會
3. 國際文宣戰線

勇武：
1. 只針對裝修爛鐵(睇黨鐵情況而定，可在8點或更早)

Agree

agree

只爆黨鐵